2揀1）隻狼定Assassin's Creed Odyssey

想刺激 請出招

兩隻都玩過，問我就一定隻狼>>≥>刺客

刺客今集個劇情唔得，開放世界太空洞

點睇都係一揀一

刺客黃金版250 有season pass應該可以玩到200個鐘

隻狼 由頭爽到尾

Why not both?

唔同類型
推篤刺客

講漏左 係pc玩

Steam 刺客50%off緊好糾結

玩住odyssey等隻狼特價

屌今日冇撚左 琴日睇仲有

玩左巫師3？